炮台山福建佬打人！！！

去幫手呀！！！！